
                      Madre Bendita, lo que hay que tragarse para tener contenta a mi mujer, y ni a ella le ha gustado. Mala interpretación si es que se puede interpretar con tal bodrio de guión nada creíble, y viendo a un hombre lobo hecho lobo y rumiando cual gatito en celo frente a un puñado de vampiros que han perdido su identidad. En fin, hay que ver de todo.
        
            